咬到飛滋 VS 撞到睪丸 邊樣最痛？

飛滋
睪丸

撞到睪丸

咬到睪丸

證明樓主未試過撞睪丸

咁快三負皮 咬咬下野食咬到飛滋都好撚痛喎

gay

嗰

試過 不過好似咬到飛滋痛d

同人打架比人錫春袋最痛

撞到飛滋

睪丸中招果野那住已經唔可以用痛形容

睇正負評比例就知連登巴絲比例

痛到成個身啲內臟都一齊共鳴

根本冇撚得比，投票都費事

你會唔會咬飛滋痛到 行唔到路

你同邊個打架打到咁親密

揸爆睪丸係會死

前者都係肉體上既痛

後者係神經痛，痛撚到入心入肺入血

投下啦

踢波俾個波省中春袋 成個人立即訓喺度

你有冇咬埋右？

回應下啦肥閪

袋？咩袋呀？？